其實堆自由行撚頭去哂邊？台灣又無得去

去哂日本/韓國？

你老母哪有錢.jpg

災情嚴重呀仲去乜撚自由行啫

去觀賞祖國的偉大江河

仲洗問 嚟晒香港做鬼 或者嚟集會 有得玩有得食 又有車接送 一流

在家精神上旅行，翻牆叫兩句當去左

人地露營&食杯麵都係為左慳錢買包包乍

澳門

泰國/韓國/日本？

去咗泰國😂😂😂

咁而家連買手袋嘅錢都無咪唔嚟囉

佢地去哂外國 令啲外國人更憎佢地

北韓人無得外遊架

澳門FD 屌哂鬼

抵啦
澳門搞個集會都唔畀
啲後生都話人搞事

佢深黃佢話好辛苦